\thispagestyle{empty}

\rule{10mm}{0pt}

\vfill


Declaro que el presente documento de tesis ha sido realizado enteramente por mi persona, utilizando y 
aplicando literatura referente al tema e introduciendo conocimientos y resultados experimentales 
propios.


En los casos en que he utilizado bibliografía he procedido a indicar las fuentes mediante las respectivas 
citas bibliográficas.  En consecuencia, asumo la responsabilidad total por el trabajo de tesis realizado y 
por el contenido del presente documento.


\vspace*{20mm}

\begin{flushright}
  \scriptAuthor\par
  Cartago. \today\par
  Céd.: 1 0101 0101
\end{flushright}

\cleardoublepage

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "main"
%%% End: 
